發夢今日沙燕橋一役 發起左反攻

對唔住咁多位當時既手足
夢入面係我帶既頭 但有勇無謀 過份沖動
置大家於危險 失望當中 比左假希望
對唔住咁多位

中午果時兩三個鐘既時間
來來回回沙燕橋同埋後方既大馬路位
眼見馬路盡頭既狗隻數目並唔多
而大馬路位 亦都有唔少齊gear 強壯既前線手足
各種魔法都有所準備

當時心中有一個諗法 不如我地試下進攻

之後都有同幾堆手足傾過
意見不一 有人話退話唔打
亦有人話要改變啦要進攻
咁我冇再進一步亂講野 亂帶頭

再之後行番去沙燕橋 見到遠處既狗隻走哂
果時我就諗 我地不如推番上前 制造壓力
間接幫下其他戰線既手足

當時果度有十幾二十位手足
相討左一輪 確定左一齊推番上去
一部份手足開始搬番走roadblock
我就番番去大馬路位想叫多d人幫手 支援

無奈跑番番去已經冇哂人 問左手足幾句
唔知退哂去邊 心諗自己柒左
急步去番橋度 想叫手足停 撤一撤

但當番番去果陣
已經有一眾手足同班狗對峙緊
而我亦好沖動咁開左個頭
叫大家一齊沖一齊反攻
搬開哂Roadblock

原本諗住叫齊人 帶頭第一排上
但叫左兩句 已經有真勇武手足
肩並肩咁開姐 沖上去
你地既勇氣同決心係非常強大
好多謝你地 亦都對你地唔住

之後我行上前面不停叫後面既人上來
一路叫一路行到上最前幾行

一分鐘唔到 就十幾粒TG不停飛埋來
我自己唔齊gear冇手套幫唔到手
飛d tg落河 只係可以開姐擋兩下

雖然最後突破失敗 會師唔到另一邊戰線
但我眼見真係有唔少手足都勇於上前

當時TG既大霧中
最前排手足大叫光復香港 時代革命
之後再向前推進 發動火魔水魔

果刻既感動同鬥志
真係好震奮人心
多謝上前既咁多位手足

對峙過程我不停向後望
大聲叫人唔好走 上來幫手
叫下望下 後面就冇哂人 跑走緊

再掉轉頭睇番前面 有幾隻狗沖埋來
得番幾丁友 我就好垃圾咁向後跑
冇理會前面幾位手足既安危
果份打狗既決心比恐懼蓋過左

真係好對唔住各位沙燕橋手足
沖動 冇諗清楚就叫大家反攻
比假希望大家 置大家係危險中

我會好好咁反省
應唔應該再繼續做 咁既偽勇武 差d害死大家
對唔住咁多位 好內疚 開個PO道歉

沙田區可能真係好失禮 做唔到咩事
但其實都有唔少手足進化左 踏出左一步

再次對唔住咁多位

但點都好 呢場運動一定會成功
正義終會降臨 榮光必歸香港

光復香港 時代革命

希望各位唔好再互相指責 繼續努力
係我既問題 對唔住咁多位

下次要定埋後備方案
tg絕對係令人群唔敢向前嘅一大問題

對唔住手足 辛苦哂你
我會好好反省

希望隻game 前面手足無事

原先有問到橋既另一側會唔會有狗
有手足話冇 不過我冇自己去
亦趕唔切fc左先開始 真係好對唔住
差少少害死大家

希望沙燕橋既手足會睇到
對唔住各位
聽日繼續出來幫手

手足你做得好好 我有份上去打狗 但中後真係太空啲人唔見晒 所以一定要走 只能說大家心態未完全準備好

多謝你巴打

再努力

不完美，可接受，有改善空間
過黎攬下先

中後排唔好咁容易就比狗嚇走

加油呀咁多位手足！

加油 我係沙田圍幫唔到手 對唔住
利申：成日發惡夢

昨日沙田沒有傳媒紀錄的「沙燕橋之戰」

睇埋呢個

多謝各位手足
我愛你地每一個 下次會更好

食雞？係咪101果場？
其實真係差少少食到雞，失敗就俾人話無用
成功必成攻略一仗，怪只怪哨兵不足，好運果邊完全唔知沙燕有手足
解決通訊問題，下仗就食雞！

係 如果當時有通訊好 一鼓作氣兩邊一齊沖
一定會成個局面大轉變 即使班狗開槍
我地都必會逼到佢地退 前提狗支援未到
下次如果又係我開頭 會再做好少少

睇番影片 果時支援到左其實都要走
真正覺悟留係果度打狗既 我諗唔到二十個
再留會失去好多手足